林鄭有無道歉!?

應該要追究開獨立調查委員會

「直立式」道歉

扮死狗 =/= 道歉